新城市廣場已成為放狗新地標

🤟🏻🤟🏻

等我帶自己隻狗去行街先。🤓